# CJVFX


## Репозиторий содержит микросервис на языке программирования Go (gin).
В микросервисе реализовано решение задач



## Установка и запуск

Для установки микросервиса необходимо склонировать репозиторий на свой компьютер
и запустить, используя команду:

Для запуска в Docker:

docker compose up --build

Для локального запуска:

go run main.go



Для запуска тестов:

go test -v .\tests\taskOne_test.go

go test -v .\tests\taskTwo_test.go


## API

Микросервис предоставляет следующие API-методы:


GET - http://127.0.0.1:8080/task-one - задание 1

GET - http://127.0.0.1:8080/task-two - задание 2

GET - http://127.0.0.1:8080/task-tree - задание 3

GET - http://127.0.0.1:8080/tasks/:filename.png - задание 4



Каждый метод принимает параметры, необходимые для выполнения действия.